%%This is a very basic article template.
%%There is just one section and two subsections.
\documentclass{article}

\begin{document}

\section{Heros contingere habitant ad somnia}

\subsection{Adulter a in iam tunc undis colorque}

DemoCamp

Lorem markdownum sensitque genitor terram. Per gaudia **fingens iam faciunt**
Phoebes illis innitens instantes dolet quandoquidem terra. Lege in mittit
ponderibus, nec tamen animi manibusque sed.

\subsection{The quadratic formula}

From a LaTeX expression:

$$x=\frac{-b \pm \sqrt{b^2 - 4ac}}{2a}$$

Loaded from an equation file:

$$\input{quadratic-formula.eqn}$$

\subsection{A simple SVG diagram}

\subsection{Simillima absumpsit novum florent}

Ante omne causa sacerdos saltus, dixit duri sed sicut quoque relictus, pia sed.
Data at telaque dixerunt, loquenti horrescere humano laniavit lumina.

\subsection{In caerulaque oculi unda vel coniugis}

Sunt modo munere tauros accepisse ab facta circuit lavere. Cum esse defenditur,
patulo levibus vela nescio aliquis. Quod oris.

\subsection{Obstitit Phineus pater}

Veniet mensis adspice vestris expetitur terris, partim ipsum, et potest sanguine
premebat! Hermaphroditus inluxisse recepta habent, sed est *simul stamina*
deserto numine; vera quid nati cum sparsosque voce tamen *spectantis*. Teste me
illic rorantia torvo semimari cernitis vili, cur. Arboribus vimque laeva enim
callidus parenti secretaque deam rictus vera non tanta unus Bootes potius,
contulit et [quaeque](http://omfgdogs.com/).

- Inque qualia adsimulavit animam praeter creatis
- Divus bene magnorum auctor horriferamque iste raras
- Congrediturque ferre
- Aspicit relictus amento sorores seduxit cornaque pluviale
- Unum tantum pedem
- Mihi omnia poscit et os bene Pygmalion

Unguibus venatu seu et fuit scelus honore [vestrae](http://imgur.com/) veniam
non tela ore viget erubuit, genitorque propior! Pariterque Cycnum: est diu
Alcmena captat spectabat infraque collumque telum, nec. Est flamma loqui
innixusque prehensis cognita flectere delabitur durum vultuque in perdidit.

\end{document}
